{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_018640",
        "source": "도서",
        "writer": "박정배",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9882-225-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "푸드 인 더 시티",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2016-09-29",
        "domain": "음식점",
        "title": "카페051 신호점"
    },
    "text": "当店は【パスオーダーアプリ】でお気軽にご注文いただける店舗です！ アプリで事前に注文し、訪問後に待たないVIP経験をお楽しみください。 営業時間は毎日08:30から21:30までで、様々なメニューを提供しています。 アメリカーノは1,500ウォン、バニラシナモンラテは3,000ウォン、雪香牛乳は3,800ウォン、ブルーベリージュースは3,500ウォン、ブルーベリーフローズンドリンクは3,800ウォン、ブルーベリーヨーグルトスムージーといちごヨーグルトスムージーもそれぞれ3,800ウォンで販売しています。 ご利用ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日08:30から21:30までです。"
        },
        {
            "question": "どのようなメニューがありますか？",
            "answer": "アメリカーノ、バニラシナモンラテ、雪香牛乳、ブルーベリージュース、ブルーベリーフローズンドリンク、ブルーベリーヨーグルトスムージー、いちごヨーグルトスムージーがあります。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは1,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バニラシナモンラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "バニラシナモンラテは3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "雪香牛乳の値段はいくらですか？",
            "answer": "雪香牛乳は3,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ブルーベリージュースの値段はいくらですか？",
            "answer": "ブルーベリージュースは3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ブルーベリーフローズンドリンクの値段はいくらですか？",
            "answer": "ブルーベリーフローズンドリンクは3,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ブルーベリーヨーグルトスムージーの値段はいくらですか？",
            "answer": "ブルーベリーヨーグルトスムージーは3,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "いちごヨーグルトスムージーの値段はいくらですか？",
            "answer": "いちごヨーグルトスムージーは3,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "注文方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "当店ではパスオーダーアプリで注文いただけます。"
        },
        {
            "question": "どういった利点がありますか？",
            "answer": "アプリで事前に注文し、訪問後に待たずに注文品を受け取ることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 197,
        "QA": 395
    }
}